全民黑旗製作法大公開！！！

你有你升支那旗
我有我升黑旗
係落鳩你支那面呀

材料：
1. 長遮
2. 黑tee （薄身比較好）
3. 夾

步驟：
1. 首先將兩個袖縮入去

2. 將遮頭就咁隊入去，唔好穿出來

3. 衫領位再摺多下先夾實

4. 完成

縮骨遮都用得
怕帶長遮嘅都可以照升黑旗

實用

有心但忍唔住笑左

得喎
絲打又會有黑色長裙

想問政事台係咪死區

黑衫唔夠用

但求就手
好多人臨時臨急唔會攞到塊黑布出來

U記50蚊

屌 出嚟晾衫咩

搵 輕身d 既黑布

多謝介紹

已經專登收埋個領位
ver 1 真係浪衫

唔係好柒遮
係我影得衰
真係fing嗰陣唔會見到個領位㗎

推!!!

10－1
全世界舉黑旗

推有用po

笑左

屌我認真㗎

巴打有心

fing 嗰陣睇落都ok呀
你話真係旗咁飄逸就無喇
勝在就手，個個都整到

寫埋光復香港，時代革命先好wo

都可以

係幾有心 幫你推

多謝
我認真架
咁就手同和理非
無藉口唔做啦

10連

1／10

2／10

正苦推緊白色恐怖時就應該多善用物邊資源
比起大拿拿200幾蚊買支旗好得多

帶出街都唔怕周到
幫手share 開去

有gif, 笑到仆街

我做乜鳩會入嚟？

唔錯 10月1見

巴打好有心
勝在隨時都整到
只要你有萬字夾係身

樓主好可愛

推！！

個gif 100分

帶埋出街啦
或者喺公司偷兩個
衫夾都得㗎

手唔夠長錄影好難

10月1
全民黑旗無難度

認真做鳩野好撚cute

無人信我認真
我真係想10。1個個舉黑旗

豬持！

個gif贏

仆街 呢d 就有圖 笑咗

個fing旗gif好撚正
巴打咁qq得唔得架

推

我改善下

笑到痴線
近來睇過最好笑嘅圖

其實ok 啦 土炮化 有利 普及比

對唔住 真係好好笑
巴打好cute

pish

認真問
如果你喺街見到係咪都會笑

幅GIF真係不得了

好喇 推下喇

本身想唔理
見到個gif幫你推下

多謝
btw 我係認真㗎

TUI

巴打好得意 我實整

多謝支持
btw 見到就唔好相認

見到嘅話都真係會忍唔住笑
但巴打好有心 支持

推推

琴晚仲興奮到瞓唔著
以為諗到條好橋

巴打好有心推

Ok wor Ching

巴打真係好可愛

你好撚得意啊巴打

🏴🏴🏴 同✈️✈️✈️ 有得fightttt!!!!

ok喎

見到呢個gif 忍唔住真係要幫手推
btw樓主真係好有心但個gif真係好好笑

係欣賞嘅，係有心嘅
推一推

原版係咁㗎
我明點解上個post推唔起喇

頂笑咗不過好有心

一齊用

唔支持你唔得
有咩事隨時拆左都用得
但真係好好笑

掂wo, 洗完衫就緊係要拎出去fing乾件衫啦！好正常

跟手可以即刻著

即拆落來包頭又得

臨訓前一推
希望10－1唔係得我舉黑tee旗

香港人真係創意無限

就試下

胃痛訓唔到
再推

正皮喺比創意嘅
推

黑絲都得

我屌
見到呢張我大笑咗

屌 真係係咁笑

好有心，多謝巴打
如果雞尾油都有教學就正

P牌都推

ok y. 抗爭野係raw d

我唔會叫人做我都做唔到嘅嘢

多謝多謝
有預感我支旗會成為主流

雞尾其實好易整

巴打好cute cute啊
幫推

好正
輕輕一推

10－1見呀

笑撚咗 好可愛

一齊擔旗

幫你推, 認真覺得可以取代黑氣球(外國重視環保), 件衫又可以回收番再著/唔著就下次用黎再做旗

支持巴打
可惜我推唔郁

各有各做啦
我條屎橋都係基於啲唔洗專登買嘅素材去整

可以一戰，幫推

diu
我有

黑布打兩個結就整到支旗出來

正喎
但真心笑左

認真啲
升黑旗要好莊嚴

好耐之前好似有人講過唔好全黑，全黑係象徵恐怖主義

會戴v mask , 整唔整呢支旗呢就……會整， 但如果冇人舉嘅話我都唔會攞出嚟

可以解哀悼

7月已經討論過

帶定無壞
都係多件黑tee 啫

睇時事台多過政事台

開頭post 政事台
推咗半日都無兩版

賀佢老味國難日

支持

10.1 黑旗

Be eco-friendly!!

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

好耐無試過睇連登笑得咁開心
巴打真係好可愛

笑到仆街
好正呀多謝你

how about 白底黑字?
仲似送殯

有啲cute

唔小心笑咗

其實用黑色紙都得掛
各大文具鋪有售

摺過無咁好fing

笑死人咩
全民黑旗！

Ha ha

幫你推
香港人真係好鬼有創意

或者唔fing，淨係揸住，101多人出都冇辦法下下fing旗掛

都得嘅
不過我係鍾意布嘅質地

係OK喎

講真個效果幾好啊

識貨
我張gif 睇落傻啫
多幾個人fing 就真係氣勢好好多

勁推

ok,謝巴野

好鬼正 幫推

白旗=投降
有心寫字嘅建議唔爭在買塊黑布
基隆街近太子嗰邊大把布賣

衫都係重，問絲打要對黑絲喇

我怕自己都會升多條旗

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

有份比正皮嘅
到時見喇

幫你推

多謝
不過P牌無得推

巴打好可愛
值得推

高質！未甩P都推

無理由我啲務實post無1000正皮

有創意

欣賞你ge創意

Push

勁有心 幫推

笑死

睇完，都係買番一支算

買得切就梗係買啦

欣賞樓豬嘅創意

雖然有啲核突但好唔錯

全民晾衫

小妹個點bra都可以了

用魚尾夾好似好d

黑bra

樓主好QQ

佢黐撚咗線呀.jpg

巴打你。。。

就嚟笑死我

Fing得 好得意

樓主好有心..但又好搞笑

好cute

幫你推下
廢時到時得你一個fing自爆

巴打你真係好得意

撐呀 全民黑旗

屌 笑左
但我鍾意

101國殤日 全民黑衣

見你咁認真就一於跟啦

我睇完笑到停唔到

見你咁認真整 幫手推

十月一天氣好。想拎曬屋企啲黑色t去曬太陽

實用 要推

幫樓主推上去

推到101全民黑旗

遠睇就係旗海啦

塗改液is ready

有小小柒
但正皮比巴打既創意同毅力
仲有整埋gif

巴打真係好得意

幾好

張Gif
巴打你好cute

垃圾膠袋得唔得

得一件黑衫

Tui

屌

psuh

巴打你好QQ 姐姐黎錫你一啖

夾嗰度可以用晾被夾直接包住碌嘢同塊布
你而家咁夾法有機會塊布fing fing下sir落嚟

類似呢種夾 12蚊店都有得賣

巴打我撐你！我會照做！

巴打我支持你物盡其用

得

深水埗 20蚊有啦

太有創意

推 巴打好可愛

其實可以求其去買啲黑色底衫或者黑色t卹剪開佢， 應該可以整到一條更加大嘅旗

為左表達對你欣賞
我十一舉你呢枝旗啦

屌你好撚痴線
推推樓豬

大佬幫你推上去

屌 樓主好可愛好QQ

咁有心整埋gif
梗係要幫你推

巴打隻手好靚

笑死左。 巴打好cute cute. 十卜十卜

幫你推一下啦

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

為表達對你的敬意, 請受我一推

Respect
幫推

旗手

整黎撐下你啦

痴線你好cute

好we

屌你

巴打你好qq
推

Cute*

勁撚cute

巴打好可愛
又環保食正外國條水

得喎有用

你真係好可愛

巴打好有心 幫你推一推

推！

幫你推下先

笑到趴左喺度

只要有心，人人都有黑旗

巴打我愛你好可愛

721 811 831

ok

我笑到仆街 樓豬好得意

巴打好有心機

開頭睇 以為驚天大作 睇到最後笑了

一人一枝黑旗賀賀佢

有心制作 推

我都估唔到大家係咁嘅反應
多謝大家厚愛any肥

屌笑到仆街

多謝
叫埋親戚朋友一齊舉

笑咗好cute

咁你都見到
有啲相手係我兩個fd 幫手揸住

幫手share埋
即使你啲fd 純覺好笑

樓主好可愛 好啦跟機

本身係做創作呢行

行山仗加黑膠袋

食個飯返來就600正皮
多謝各位支持

唔會，因為我唔係插過個衫袖位
係隊咗落格甩底位
就咁用夾夾實就ok

唔捨得剪

真

街邊嗰啲黑色衫又唔係貴， 冇記錯都係十零廿蚊一件

認同

講唔出笑點喺邊
但就捅中笑穴

我去深水埗搵搵
再出多個教學先

推
圖片已儲存
留返第日光復香港個陣笑尻樓豬

正喎

戴返頭盔先，之前見到有，但係唔知而家仲有冇， 如果有嘅話，期待師兄嘅教學

幾好 就地取材

我覺得樓主好有心，多謝您嘅建議！您起碼有出心出力為件事付出過，好過一d只係得把口嘅冷氣軍師！

話就話幾十蚊好閒
始終有用嘅嘢都唔想就咁整爛佢

唔錯，整返碌先

笑撚死

樓主好cute
幫推

想問下巴打用咩顏料？

我七八年前係旺中買嗰條mk短裙終於有用
原來就係等呢一刻屌你老味

咁全世界都認得你
個個用tee得你用裙

OT 緊推一推

［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

摺住點認

最大問題而家冇一個大家覺得正嘅方向去跟
唔係話跟大台做嘢
但之前都好多唔同方法拋出來
大家覺得正呀自然會跟住做
不過呢排不得不承認係膠著咗
每個行動嘅風險都大咗好多倍
同一招用得太多次就無效，啲狗有晒對策
對自己人對媒體都係無效，新鮮感一低，士氣都會低落

上面想寫白色字應該用咩顏料

一齊fing環保黑旗

發現好多疑似絲打留言
好爽好似返咗去讀書年代比女圍咁

重複攻勢唔係唔得
係睇戰果 如有效繼續
無效只會浪費時間同俾機會對手攻擊

acrylic
想靚仔啲可以上面咁做stencil 噴漆

你唔好幻想自己有比女圍過啦死毒撚
利申有J絲打愛著裙

有效嘅難度都增加咗好多
例如機場呢個春袋
和理非入去個風險都好大

無效嘅例如圍狗屋
我都好心痛每次都捉幾個
又諗唔到咩方法比佢哋發洩啲怨氣

老老柒柒我真係想我個土炮黑旗係搞得成
落支那面無錯係無實質成效
不過激到班微博支那狗係爽㗎
我諗呢個方法係想減低個風險低，可以多啲人參與

心態 手法要改變 力求每一次都要令戰果擴大

咁其實個個都知要變
但係點變，點令到人跟住你變
係要有人帶頭嘅

真係要落場做先變到 係度都吹唔到啲咩出嚟
一係就自己圍內密密斟 係度只可以提醒 不能詳述

小隊有小隊玩法啦
不過上得forum傾自然係想多啲人做到
係咪落到場先識變我有啲懷疑啦
推薦你睇下呢條片
了解下唔變嘅人究竟係咩心理狀況

屌未放得工

其實心水清嘅人唔少
只不過佢哋都想逃避
心水清一件事
做唔做又一件事

所以要有人做明燈
心水清知問題所在嘅人係唔少
但指出問題所在係唔夠
重要有人提供解決方案
而呢個方案係要說服到人去執行
睇過個post話200萬人攞鐵通，的確係解決到任何問題
不過如上面個影片分析所講
你派鐵通都未必有人攞，但你又無得屌人唔攞，因為你需要佢哋
而點樣令人攞起鐵通，係需要事前準備幾樣嘢

首先要矯正佢哋嘅心態

好有喜感啊巴

喜感
注意下啲支那話

就放工

巴打你好可愛呀

想奶

見你咁cute 幫你推

推啊推

推夠1000

好得意

巴打你好可愛

肥妹

有冇興趣一齊fing旗

一早買左幾件

見巴打你邀請埋我 咁我就一齊fing啦

叫埋fd fing

push

屌老味又環保又易整又低風險
全世界同我整一支

又幾環保

巴打好可愛

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

所有行動post幫手推啊各位

V

見你咁搞笑幫你推下

我認真㗎
10－1整多張gif 證明我知行合一

幫推

你個gif應該係我睇過最無內容但會笑到仆街嘅gif

同我現實一樣
做咩都係個笑話

10月1 注意事項P仔幫推

唔好咁話自己啦on9 我記住你架喇
他朝煲底見嘅時候我親口同你講句: 你唔係笑話

哈囉誠邀大家一齊築流動連儂牆
交通工具、𨋢、扶手電梯都可以黐文宣memo紙㗎
聽日三罷出街嘅時候可以做返十一宣傳

連登有愛

推到一人一支

咪當我係膠post

諗諗下又幾好

最低風險
無理由唔整

全民黑衫黑旗賀國興

屌巴打太有心 唔推唔得
少柒但易整 冇藉口啦！！！

好多野一個人做就好柒
成班一齊做就算戇鳩野都會好型

10月1日手足要黑衫攝衫
一人一支漂白水反攻

一人一個鎖 狗鐵一封站就反鎖狗入面

要比多啲人睇到
10月1號熄燈嘅時候
係去Twitter
#LIHKG101

快啲幫手share

見巴打咁有創意 聽日同你fing盡佢

笑到賴尿
唔跟住做都唔得啦

聽日見

仆街樓下都未落到，咁撚多狗